邊到有得睇d 新盤發佈時間啊？

如題，有冇網站or apps 介紹下？

無架

都係等批先通知傳媒